依個時間仲去旅行正仆街，就係話緊你哋，去少次旅行洗死？DLLM

有同事就係查過去泰國返黎唔洗離14日就即刻買機票飛，屌你老母啦，祝你全家中招

累人累己